# Proyecto Sprint 3 API Deliah Resto
Esta Api es creada para un restaurante para facilitar y automatizar las acciones que tiene respecto a Pedidos Usuarios y Productos. 

## Recursos
- Internet

## el aplicativo web con Swagger lo encontraras en el sigiente enlace:  
https://proyectoa.tk/api-docts/

## Para ingresar como administrador tendra que logerase con: 
EmailUsuario: james@gmail.com
Contraseña: 123456789

### Recuerda que despues de logearte, te entregara un Token que debes pegar en el authorize.
### Sera el unico usuario administrador...

## Para ingresar a la consola de aws como Tech Reviewer.
https://257913490210.signin.aws.amazon.com/console
###### User Name: TechReviewer
###### Password: 987654321-Api 

## Para crear un pedido solo sera necesario:
### 1. No tener un pedido abierto.
### 2. No tener un pedido pendiente.
### 3. Igresar un metodo de pago.
{
  "pago": "Efectivo"
}
### 4. Ya se creara tu pedido solo debes agregar productos. 

###### Recuerda siempre tener en cuenta lista de productos.
###### Haberse logeado.




